拜登支持者：這不是中國病毒，這是川普病毒！

萬一奶共拜登上咗台之後真係冚家剷今年初台灣蔡英文贏咗奶共韓國瑜，希望年尾美國有好消息

真係唔敢想像如果年初韓國瑜贏咗，年尾拜登贏埋嘅景象

呢條八婆成追擊侵侵
其實係咪bot嚟

宜家中共最想就係拜登贏

又係呢條撚屌
上個po叫你quote 英文source 駁我你潛撚左去邊

多撚謝佩洛閪

所謂『拜登的支持者』都是中共插在美國的間諜

兒登仔又要扮盲睇唔到侵侵頭個幾個月點樣大讚支那做得好
點樣話呢個係Just a flu just a hoax
It will be gone by April

到到爆到去美國條on9仔點樣即刻轉移線線去支那
Ban flight from China
又口臭話係China flu俾人spin 到係Racist
依家仲要連第二批救濟金都唔知批唔批
唔戴口罩個班傻鳩已經俾人當係Trump supporter 咁睇齊

你班兒登仔淨係識睇d 唔睇d 就以為自己知撚哂
唔岩聽就5毛左膠
屌2句又要錯哂d 邏輯謬誤
仲要以為自己好有Critical thinking

好撚心
唔跟貼美國內政同時事就咪撚扮四條啦各位
一篇英文原文都未撚睇過
一篇取消關稅就spin 到China Joe 出來
奶侵奶到整臭埋香港人個朵

兒登仔邏輯
依家得返俄佬撐傻
俄佬反共

其他國家全部on9冇腦+奶共
因為佢地唔似得兒登仔咁會選擇性失明扮睇唔到侵仔係幾咁On9
Right?

收工啦
你都on9

我睇唔到 我唔知 總之反turmp就係五毛奶共係我地連登嘅公敵

俾佢老友同個黑鬼呃鳩左 俾著你都嬲

洗唔洗影低我張選票出來呀兒登仔
唔撚岩聽呀

Nice

兒登仔只會扮睇唔到
駁都駁唔撚到就話人On9
屈毛左膠搞分化
負評然後走佬

有d Spin 狗仲會死雞撐飯蓋想攞尾彩

有票咁點
上得嚟

你都係兒登仔

你都on9

US is an important big state of China.

我諗後期比共產黨控制左 美國內戰都似

有幾on9

【好文分享】不是支持川普 是等他這樣一個人等了很久

我發覺只要有post 講trump, 呢條友會極快衝出黎話連登仔係弱智，連登仔影衰香港人

所以唔洗理佢

【好文分享】不是支持川普 是等他這樣一個人等了很久

其實美國太自由都係一種壞處

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種何東精神（團結）(會員#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

侵Twitter 長期被狙擊

日本南韓歐洲俄羅斯巴西全部都爆得好勁

全世界領導都係廢係雜總最叻得未死五毛

執侵侵口水尾

忽上腦

支持on9的都是on9-曼德拉

咁如果我中咗武肺
咪即係侵侵進入咗我體內？

又一隻拜登狗
Trump話要block china 個時，民主黨係到做咩？佢哋重話唔准racist chinese 照比人入
結果爆得最利害就係民主黨州
又比隻拜登狗無視

老屈

條仆街block佢啦
之前已經開post講拜登
俾人屌到仆街 懷疑1毛嚟

1月尾已經封關，侵可以做既有幾多。
頂多就係佢唔主動戴口罩

咁你想美國有國民言論審查?

本末倒置

Twitter 仲有唔少Bot 特登追擊侵侵

侵封大陸關果陣拜登反對喎

簡直係考驗人類智商嘅選舉
但係我完全唔睇好美國人嘅智商

Critical thinking ＝ 反侵就係奶共

兒登仔話嘅

純粹9up冇責任

兒登不意外

係

美國人自己簡 比China Joe 敗哂
正如港豬醒得太遲
早d醒唔會去到咁既田地
其實我地有份敗家
係連登鬥黃娛樂下啦

OH really ?
任何討論，只要見您都岸鳩，johnweak有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

21年1月交接武統台灣
拜登扮睇唔到 反應慢
之後香港變新彊

OH really ?
任何討論，只要見您都岸鳩，johnweak有份出現，你就知道，這個post必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

CNN Mar 4 : the flu right now is far deadlier. So if you’re freaked out at all about the coronavirus you should be more concerned about the flu"

New york mayor 及official 聲稱武漢肺炎係小兒科 叫大家唔洗驚

香港民主女神nancy pelosi叫人繼續去chinatown

同埸加映fake news media一早已經用緊chinese / wuhan coronavirus
之後見trump用就屌佢racist

[/quote]

China joe

其實兩條友都有親中嘅跡象
只係香港人大台病又發作

成班極端自由主義，想點就點，仲好意思話人抗疫不力

左膠: 反美社會主義撚
右膠: 愛侵力香港人

人一藍腦便殘

佢呢啲含侵狗邊駁到你

條撚樣係失去理智咁含侵

你咪奶佩洛閪狗

含侵狗圍咬你

奶佩洛閪狗

若大豆侵敗選不願離開白宮佩洛西：用煙把他趕走

兒登仔二分法唔洗用腦嘛

我要含侵

含侵撚會扮睇唔到

兒咩春登姐 咁睇唔起連登咁你走啦
去hk discuss 可能啱你多d

含侵撚 見柒侵就快輸好撚嬲

露底啦

返香討啦

而家就圍毆，如果佢哋贏咗，真第三次世界大戰就會出現。

麻煩燒山出黎燈一燈佢 大大聲我愛拜登 大勝當選

所以同我講嘅有咩關係
所以反trump就係撐china joe 左報/膠

大家都係有心理準備biden 會上任， 在美中國人，白豬左膠人數太多，到時中美會繼續友好建交，一齊去返黑鬼總統時的面貌
除非trump 敢射第一支核彈去中國

唔見你返twitter陪你老豆鳩up

你返Reddit 啦

唉喲喲 你嬲嬲豬牙?

會投拜登既都幾on9

想見到美國一齊攬炒

這就是民主

造票都叫民主

Chi Na must pay for this

仲有個支那人醫生，條仆街又你日日追擊Trump嘅撚樣嚟

講真, 選邊個美國佬自己諗. 但係Donald 仔最初又話唔需要帶口戴, 又話只係流感. 的確累死左好多人.

個個美國明星都開晒口話要反侵

拜登贏一定係

岩啦
等 拜登 放多d 中國人入境
要比中國人 害一獲金 先識覺醒

呢件侵侵每個post都插侵架
你睇番拜登果邊都差唔多,好多侵粉插佢
anyway 拜登必勝

民主派慣常手法

有啲bot次次喺個post出咗唔夠1分鐘就留言，仲要幾百個like，搞到長期佔頂，唔係好信係真人

兒登仔依家同藍屍一鳩樣
扮盲扮睇唔到
轉移視線

對於接受唔到嘅立場會屈毛/外國勢力
屌你班兒登仔住係香港未感受過呢條友嘅管治就係到以為自己好有世界觀

真係搞臭緊香港人個朵仲未知自己On9
負評我有撚用呀
票你地又冇
知少少扮代表
終日係連登圍爐
咪撚搞臭埋BNO個朵啦好心

左膠講咗好耐

Sor 鳩真係
見到兒登仔咁撚on9日日含侵真係頂唔撚住
要出聲屌

平時已經少上兒登
開始見到有d on9仔係Reddit 開咪大叫自己撐侵仔
俾d 5毛捉住來笑
(做左就認啦柒頭，又想賴係5毛搞事呀？可以check到你comment history 架On9)
再見到呢到一個含侵po幾千個正評

真係唔屌唔得
死撚開啦兒登仔
咪撚搞臭條國際線啦

有冇人twitter dm pizzagate 啲相俾呢啲左膠

一早走撚左啦柒頭
係呢一年返送中先上來咋
一早就係Reddit 屌緊5毛啦你做緊乜柒呀
成班係到搞破壞仲以為自己好撚醒

兒登仔邏輯
我一句撐Joe 嘅說話都未講
睇下呢班友幾撚柒

定係我叫你俾d Critical thinking 搵篇原文出來證明佢奶共=我撐Joe仔喇

垃撚垃邏輯

以為自己好醒，其實咪又係俾啲英文左膠媒體洗咗腦

西鳩利
WHO改個名你都屈到落Biden 到
Critical thinking my arse

冇point 嘅spam 你點樣spam 都係垃圾
你d 邏輯去哂邊
含侵含走哂？

you are not on my level , I am just teasing you little kid

要巴絲提供破女權撚計策

不過左膠都係偽善仆街嚟
特朗普講錯幾句嘢就話佢係希特拉
但對其他國家發生嘅屠殺就充耳不聞

You’re not even talking about Trump

annoying little kid scream about logic every comments he made had zero logic

到2024年施政失敗，敗選民主黨會亡黨

川普支持者：拜登是中国人！

Little shit have committed every possible logical fallacies available and he’s still here thinking he is full of logic

I’ve dealt with Chinese shills that are even better than this lil shit.

I’m still waiting for this lil shit to explain how all of these have anything to do with Trump not being a twat.

呢班友真係好無恥 ！ 原來初頭講野根本同trump一樣 ！

Chinese virus仲早用過Trump

原來trump一早已經反應左膠民意！ 轉過頭竟然被呢班友攻擊， ｖｅｒｙ ｓａｄ

ＮＥＷ ＹＯＲＫ ＭＡＹＯＲ都算無恥！

好在美帝行聯邦制，如果唔係侵侵水洗都唔清

連燈拜燈

好似堆菜總統咁堆一堆侵侵

你真係好撚ｏｎ９！
原來ban flight from China 係轉移視線去支那 唔怪得知new york mayor & nancy pelosi 仲叫人唔洗驚繼續去china town

乜Q野china flu 比人spin到去racist , 你up咩尻姐, 根本全地球初頭就係叫wuhan/chinese virus, 我post條link既左報已經齊哂

好心你識少少唔好扮代表啦 好撚柒呀！

有幾條友我都認得佢
Trump開襯po
頭123個留言一定係佢哋
黃色背心女人 鬍鬚佬 藍色外科手術衫
而家好似多咗個戴住口罩嘅

你真係冇改錯名
個名係咪你對住塊鏡嘅時候諗到嘅？

到底一個77歲既老坑
做唔做到4年

Very sad
又要柒了

柒頭係咪又唔識睇我嘅argument 係咩呀
又要quote 出來

對住d point 來駁啦柒頭
扯乜撚野開話題姐
NoT oN mY lEveL

maga係國際線真係比人笑柒

Trump ban flight from China on 31 Jan, 原來咁早轉移定視線

錯la 含侵撚表示撚緊狗

oh really?
You get your arsehole washed and get yourself ready to be fucked again?

真係好撚柒呀你
係呀
佢就係咁早轉移視線呀柒頭
佢一直都轉移緊視線呀柒頭

Trump Timeline

仲乜撚野又無視我岩岩share 個幅圖呀
駁啦
續樣續樣駁

又想點樣扮盲法呀兒登仔
Whataboutism 講CNN講其他國家點衰呀

Sor 鳩，唔記得兒登仔連咩係whataboutism都未知

傻鳩做乜撚野扮睇唔到呀

[url]
垃圾得閒駁下, 如果唔係無錢賺啦

上開兒登既兒登仔話人兒登仔

唉喲喲

咁你有乜高見呀人講兒登你講兒登就當自己好有說服力

ban flight from China 唔係叫轉移視線 , 係叫taking measure
係咪反trump反到傻撚左

以為係d 咩credible source
原來係評論

屌你我唔知佢點樣搞鳩中共咩
依家講緊兒登仔選擇性失明唔理佢d on9野呀
你做乜柒呀
覆你冇錢收架
見你咁柒好想笑下你咋

接受唔到個觀點就屈毛屈左膠
支那人惡根性出撚哂來

做乜幫自己打J
做乜唔撚覆我個timeline姐
好撚型係咁spam d 垃圾出來架

諗起佢臉紅耳赤 破口大罵 我就忍唔住笑了

啲反侵撚最黑人憎係為咗反就乜都講得出

Taking measure你都講得出
當時除左意大利澳洲仲有邊個西方國家ban flight from China呀？

Work唔撚work 呀？
Measure 你老母就有份

屌你駁到呢一個point 架咋
成張list 咁撚長
未睇得哂呀？
定係含侵含到傻撚左呀

好多China propaganda會扮外國人/香港人
成日喺YouTube見到”I’m Chinese too and I’m from Hong Kong”

點撚樣呀
刷完存在感未呀
圍完爐打出精未呀

肯覆我個timeline 未呀

私怨

來來去去都係個幾條撚屌盲撐侵仔
連point 都未有
叫佢quote 英文原source 又冇
我quote 出來個個又扮盲睇唔撚到

仲係到死雞撐飯蓋
就係呢d 人帶風帶到兒登仔咁on9

留下負評又駁唔撚到
去撚左邊呀Hoot 仔

岩岩唔係好撚型nOt On mY LEveL 架咩

上連登，勿認真

屌喇星你隻賤種真係好煩

ban flight from China都有得反

WORK唔WORK ? 點定義work唔work呀傻尻 如果冇ban到爆得仲勁你負責? 定係民主黨負責呀?

傻嘅
我一直個立場係叫呢班連登仔唔好柒出國際
拉埋條國際線落水

呢排多左成班兒登仔係Reddit 開mic話自己撐侵侵
俾位5毛入
俾鬼佬屌

仲點樣勿認真法
搞臭兒登好喇
咪撚搞臭Reddit 啦

Reddit好撚多左膠，侵粉死硬

Btw 你個人會投trump定biden先？

認柒喇?
咁快呀？
自己狂spam 垃圾就唔煩
俾人出個timeline 出來插到變女人就話人煩喇？

Work 你老母呀work
洗唔洗我quote 埋數據出來呀
意大利同美國ban撚完flight 爆到咁撚勁你都仲話work

屌你真係唔知個醜字點樣寫

個timeline成張list 呀
淨係駁呢個咁撚廢呀你
邊個賤種哇？邊個NOT ON MY LEVEL呀？

你係兒登問呢個問題
兒登仔只會接受到你答其中一個答案

因為佢地根本乜柒都唔知就已經撐緊侵仔

要俾少少時間呢個NOT ON MY LEVEL 嘅hoot仔整合下資料出來駁我

洗撚駁你個timeline咩，一句抗疫政策洲政府負責已經收你皮啦

我覺得選舉只係可以踢走個比較差or乞人憎既candidate
所以會去支持反中既侵，而唔係住績惡劣既China Joe

你唔會令到左仔支持侵嘅btw

拜登支持者：台灣應回歸中國

肯定上次比我屌完人工單野深深不憤 要係度死頂到我唔覆為止

Billie Eilish 叫人投拜登

佢地為左反侵, 連病毒來源都唔理

肯定上次俾我笑柒完你連咩係論點咩係論據都未識分(oh sorry you lil cunt, you made the same fucking mistake today again.)
錯撚埋straw man fallacy
依家仲要俾我攞張timeline 出來插到佢一文不值

依家連正面回應都唔撚敢

退一萬步 點叫都唔會係叫特朗普病毒囉
世衛個戇鳩命名就係畀晒機會呢啲撚屌發揮

中國病毒咪中國病毒
武漢肺炎咪武漢肺炎

林鄭咁仆街唔通我地又叫林鄭肺炎咩
呢個係常識嘅問題

不如你地真係搵人駁下佢等佢死心啦好撚煩啊佢

屌你真係同侵仔卸膊一鳩樣
怪唔得你咁鐘意含佢條撚
鳩完幾個月就I don’t take responsibility
洲政府d 資源邊到來架
佢地d guidelines 邊到來架
D information 邊到來架
洲政府呀？
個撚個都唔睇Facebook twitter CNN Fox News 架

賤種真係賤種
同d 5毛一樣
自己柒左第一時間係話返人柒
想轉移視線

Timeline 係咪睇唔撚明呢not on my level 嘅hoot 仔

you are running out of argument again ? putting out useless jargon ?

就係冇人駁到
你仲未get 到個情況

又唔敢正面回應我條timeline
成條timeline 出撚哂來就先屈人冇argument

真係俾我講撚中哂你d 言行
But like I said, I’ve dealt with Chinese shills that are way better than you. What can I expect from you🤷🏻‍♀️

屌佢老母真係好低賤 十足十隻怨婦咁拎9住張timeline係人都知佢9up架啦

你做埋research睇下每個洲政府抗疫政策係點post埋出黎就話你叻叻豬啦

冇野講就認囉柒頭賤種(you like this term, right?)
駁你都駁唔撚到
攞住個ban flight from China 來駁點撚知又柒埋
你究竟係唔識睇英文定係又選擇性失明

係到攞尾彩死雞撐飯蓋咪最後俾人插到你變女人囉
仲未柒夠就開聲ok

nOt oN My LeVel

咁多負皮? 連登仔喜歡拜登?

Trump已經變左佢地元首
黃納粹唔係得個講字
仲FF到拜登當選=世界末日
同以前third reich 啲人FF史太林贏咗就末日一樣

留下負皮就算喇？
咁快認自己not on my level 喇？

屌我仲滿心歡喜等你駁下條timeline
你一句話佢9up 就潛水喇？

屌你人地幾千個upvote 你一條友咁撚勁話人地9up呀

呢班傻鳩應該連Exchange 都未撚去過
做左咁耐人我已經大概知道咩人先會咁冇國際視野

其實邊個上台都一鳩樣， 兒登成日共登共登， 有無諗過美國無得隻手遮天？
反共已成美國兩鶯共識， 拜登就算唔想滅共， 麵影響唔到大局， 仲有 邊個話當選果個可以做足4年？

反共已成兩黨共識

你以為我get唔到姐 唔通直接叫佢哋駁咩 棧屌柒我同負皮

事關我都想睇下一啲理性討論而唔係任何一邊盲撐

其實係美國民主黨支持者角度黎講
侵就係何妖嘅角色
唔難明點解佢地咁討厭侵

覆埋你隻賤種最後一次啦唉

28 March, New York Gov. Cuomo says Trump has no authority to impose quarantine: ‘It would be illegal’

Cuomo said he does not believe that Trump intends to impose a sweeping quarantine of the region but suggested he could sue if the administration did follow through.

快D做功課 research埋先

班左膠真係冇眼睇 拜登贏左就抵USA滅亡

睇完拜登個方向都知係玩緊自殺，佢唔主張搞好market反而話要收重稅去為窮人提供福利 佢上場班商家佬就要走喇 到時中國control埋個世界perfect。 霸主不再霸主

知自己柒所以要講定覆最後一次
搵左咁耐終於搵到一篇source

但係好可惜你駁唔撚中
Timeline 講到明佢點撚樣downplay 肺炎
點樣唔簽funding
點樣mislead 美國人搞到佢地個個以為just a flu
仲講撚到明條友點樣建議用藥
仲講大話係approved

覆最後一次都覆好d 啦柒頭
侵administration 有好撚多野做到架
你自己都quote 撚埋出來
Cuomo said he does not believe that Trump intends to impose a sweeping quarantine of the region

做乜撚野係到自打嘴巴
屌你你唔要個尾彩喇？

Yeah right you’re not on my level that’s why你俾我撚狗咁撚
俾哂機會你你仲要死雞撐飯蓋
收皮啦賤種

洗撚咩
你quote 篇文出來自打嘴巴

你真係唔撚識英文架喎
怪唔撚得一玩英文原source 你就收哂皮啦

乖 快D做埋research睇下每個洲政府抗疫政策再post埋出黎

i am waiting for you

guomo does not believe係佢既事姐傻尻 佢係trump心入面條蟲?

Guomo did not want to impose quarantine, Oh my god

I blame new york cases on him

but suggested he could sue if the administration did follow through.

唉喲喲 你唔識英文牙?

such a fun little cute kid

拜登當選的話，美國即變中共殖民地

Trump 之前奶，宜家屌，遲d 撚完狗攞完著數可能又xi is my good friend

但 chi na joe 就一定由頭奶到尾

巴打

民主你估包生仔一定好嘅咩

又衝出來柒喇
人地都話侵仔冇意圖搞lock down 呀柒頭
佢連疫情有幾嚴重都未撚知呀
你spin乜春呀

乜撚野叫怪落侵仔到呀
又玩Straw man 呀
定係你唔撚知咩係Straw man fallacy 呀
上次柒左今次又繼續呀
你俾人插屎忽插到上喉嚨喇柒頭賤種

求撚其Quote 篇文出來未睇清楚就以為fit your narrative
點撚知quote 篇文出來話俾人聽原來係人都知佢唔會搞lock down
因為佢話係just a flu未撚驚過
Quote 邊文出來連想駁咩都未撚搞清楚

點撚樣呀
岩岩驚你睇唔明個d point 我translate埋出來
你又扮睇唔到呀？

繼續轉移視線呀
繼續學侵仔卸膊呀
又叫人搵洲政策出來呀
I don’t take responsibility 呀
講撚左幾多次你spam 你d 垃圾spam幾多次都係一舊垃圾呀
覆埋最後一次呀
咁撚鐘意俾人撚狗
尾彩都冇得你攞喇柒頭

從來民主冇話係完美，但一定係人類發展以嚟最好嘅制度

俾人撚狗咁撚仲要攞尾彩
Timeline 你睇唔明定睇唔到呀柒頭賤種

柒左就更係要先屌人柒
又轉移線線
5毛狗都冇你咁柒呀little kid
5毛狗都同你not on the same level 呀

都要進化啦
睇到好多弱點啦

Not on my level 嘅hoot仔以為spamming the same bullshit multiple times would turn that bullshit into a legit argument

又扮睇唔到
又要我推返上來

I can’t wait to see this lil shit spin things again and quote me something that’s entirely irrelevant to trump’s performance
SUCH AS DIFFERENT STATES’ POLICY

去佢 twitter 屌鳩佢

兒登仔圍爐打J實錄
互含

含完就幫佢解圍呀
佢俾我撚狗咁撚呀

你真係柒撚到

March 28: Coronavirus: Trump 'considering quarantining New York'

March 28, Cuomo係你老豆定trump心入面條蟲呀?
Cuomo said he does not believe that Trump intends to impose a sweeping quarantine of the region but suggested he could sue if the administration did follow through.

唉喲喲 唔識英文牙? 原來cuomo反對new york quarantine omg, i blame him for New york cases

He is so mad and freaking out

reddit? 一早比tencent注左資啦柒頭皮
得番班左膠同五毛圍埋打飛機

come on james, 成熟少少啦

我天生有心理缺憾 鍾意撚下D死蠢天真嬌

Mr Cuomo said the state had already implemented "quarantine" measures, such as banning major gatherings and ordering people to remain at home, but that he would oppose any "lockdown" efforts.

侵仔馬後砲呢條not on the same level 嘅hoot 仔一見到佢自己話想quarantine 就即刻spin 到佢話有意圖lock down
冇睇過條timeline 你就出聲啦柒頭
唔明英文咪認囉
個要話要lock down
隔幾日4/4就要
We have to get this country open. This country was not designed to be closed...we're paying people to stay home...and they want to go to work

屌你係個timeline 入面你仲要扮睇唔到

馬後砲仲咁撚響
呢條賤種真係以為自己執到寶
柒過碌蔗都仲未知

new york咁嚴重梗係要lockdown啦傻系

5%股份我諗呢條not on the same level 嘅賤種應該聽都未聽過

成個home page top comment 都反緊共
兒登仔幾撚威
唔多岩聽就屈人係5毛集中地

接受唔到現實呀柒頭？
Go get a reality check la lil shit.

你真係次撚次都有野柒架喎
俾我抖下得唔得

Btw
This is one of the tactics those Chinese shills often use - discredit.

唔撚岩聽唔fit 你個narrative? Discredit
9up, fake news, propaganda, hate speech
你條傻鳩岩岩先話條timeline 係9up

接受唔到現實就返小學重新學過啦
There’s absolutely no need to freak out

屌你老母真係好撚蠢 講緊trump 9up呀柒頭皮

such a cute little guy

又無視條timeline
直頭唔敢正面回應
俾我撚到傻撚左
要自己同自己講野
好撚慘

Where’s you fucking counter argument mate?

Ah shit, my bad, I forgot you ran out of it a while ago.

You don’t understand English, do you?

Come here lil shit, tell me what he said on 4/4?

“We have to get this country open. This country was not designed to be closed...we're paying people to stay home...and they want to go to work”

And you told me he wanted a lock down, on, what, 28/3?

害死sleepy joe

reopen邊忽呀傻系

屌係老母你仲撚蠢
直接dismiss侵仔講嘅所有野
岩聽嘅就係做得好
唔岩聽嘅就係9up

你真係好撚柒
直接dismiss 個source 仲衰撚過discredit Reddit 個source
同支那d 手法一鳩樣
Dismiss discredit deflect 你樣樣做齊咩

Country 呀傻系
Not state not county not city 呀傻系
柒夠未

駁到技窮喇？
兒登招數用盡喇？

知唔知咩叫聯邦制呀柒頭皮

佢話開就開呀? 姐係開左邊度姐? 快D去research啦

such a cute little kid, love to copy me

又deflect
個頭先話拎new york 出來證明佢想lockdown 但illegal佢冇權
轉頭俾人攞條timeline 出來屌你天真以為佢真係想lockdown

依家駁唔撚到連country 都唔知點解又講federal system
又話佢冇權reopen
屌你老母我就係講緊佢根本唔想lock down呀賤種狗
你up乜春佢有冇權呀

Spreading misinformation 同imposing pressure on the system 你識條撚咩

爆到咁勁侵仔依家想開學你又唔撚知啦傻系
D 老師要sign petition 做survey 先stop 到佢重開你又唔撚知喇

Not on the same level 真係not on the same level
同d 5毛一樣咁撚鐘意drag all the irrelevant information into your argument hoping to gain an advantage

俾人睇撚穿喇賤種狗

Not on the same level嘅hoot狗俾我撚狗咁撚
撚到依家唔敢正面回應

要單機

屌你條廢鳩攞返條timeline 出來駁我啦
話俾我聽佢做過乜好事

Hoot 狗又要落力去搵source 出來為侵仔平反
fox news 易d 搵架

old news is so .....

仲要揀個1個like嘅tweet post有咩意思

梗係啦，全他部都奶

你Hi唔L識，侵嗰時係串緊中共，話中共佢會應對得到，中共負責唔會蔓延，中共話4月會無哂，你真係睇中共官方數字？4月真係好少呀，做假數出哂嚟，而家係要追究返中共責任

點解講啲唔講啲既

幾多美國係自己拒絕戴口罩，仲有啲話試吓群體免疫開party 死撚左。

又有州長堅持解封，如果Trump 冇叫人戴口罩，州長識唔識自己強制叫人戴

仲有比自由自己決定戴口罩又唔得，到強制既時候一定屌！

有啲常識都會自己識得戴口罩

我就覺得其實有上下議院嘅君主立憲制係最好，首相之下有人民監察施政，之上仲有個皇帝可以比下意見，雖然皇帝冇權，但始終做咗幾十年皇帝，點都對當下政局有一定程度嘅有用意見，再由首相作最終決定，然後付之下議院表決，如果仍然覺得有斟酌空間，由上議院（作為皇室/ 貴族/ 元老議會冇權）再辯論，拖下時間，比民間多一次機會再考慮

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問您都岸鳩(狗隻#118312)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

屌又係同一篇文
仲要係評論
樓上有條傻鳩po 撚左喇
你班兒登仔係咪來來去去都係得呢d source 架？
怪唔撚得成班俾人帶風帶到咁on9 啦
國際視野乜乜乜

出來打救條傻鳩hoot 喇終於
快撚d 解俾我聽依家係侵仔定Biden 獨裁
搵定d Credible source 啦柒頭

Not on the same level 嘅hoot 仔潛撚左水
等人幫佢解圍

有冇人解到俾我睇條timeline 係乜來

侵仔奶左支那咁撚多年原來係暗串緊支那

學定普通話啦dllm

你一定好嬲嬲豬

仲未敢正面回應
但又想攞尾彩

你正面回應我未

明架啦，扮睇唔到咪扮囉

你想要求邊個奶共及奶民主黨媒體報道姐

換句話說，環球時報同人民日報都係source

之前仲一大班五毛話咩唔好介入美國大選，話邊個上任都一樣對華強硬。 china joe 對華可能鳩硬就有

文章僅代表作者個人立場和觀點
佢做每件事基本本都可以睇成係好事嘅
你咁講

講緊佢呢個疫情做過乜好事
你就衝出來幫侵仔解圍

Hoot仔有點失望

你真係好撚柒 ... 成個post我只係post番左膠同trump講過同一樣既野 但係呢班友後尾就屌佢,

乜撚野timeline根本冇人defend過 唔通學你條賤種死頂咩

回應你d 乜柒呀
評論文章呀
真係大撚灑架評論文章

事實嘅嘢，啲左報唔報都叫中立

唔敢正面咪唔敢正面囉

喂，正面回應埋#220

駁你條柒頭真係哂時間 你搵番我defend佢條timeline先出黎講啦屌你老母

打稻草人仲叫人駛你都算賤種中既賤種

我哋好公道，乜都講

睇到你打一大段垃圾叫人駁就忍唔住笑 人工單野幾時道歉?

如果我係你老師見你辯論剩係識係度點點點 or etc. etc. 我一定捉你落台一巴cum撚死你條賤種算

事實嘅野就係我條timeline呀柒頭
What he actually did without any of our interpretation.

佢講話係China Flu呢d 就叫事實
你話佢講China Flu 打擊支那就係評論
識分未呀

未識分就唔好咁快衝出來幫hoot仔頂啦

你話佢9up
仲搵new york出來幫佢護行

屌你依家做左唔認呀

訓醒覺做左女人？

Time 你老母

講China flu都可以屌一餐

由佢柒下柒下咁啦 我特登激下佢睇佢打千字文姐

做完唔認
怪唔撚得你撑侵喇

原來係同一類人來

正面回應#220 未

人工單野即係係玩straw man
分唔清論點論據單野？
Po條link 出來幫我證明埋佢走數個次

Time 我老母tim喇
咁快學5毛玩dismiss 喇

TRUMP不嬲9upper係人都知架傻系 我話佢鍾意亂up就叫defend?

我屌柒new york governor就=幫佢護航 ?

唉喲喲

一毛網絡已經傳遍整個世界每一個角度

情況令人憂慮

正面回應#220未

咁佢有冇捐人工姐傻系

點點點 笑撚死人咩

又玩dismiss
唉喲喲
又俾我講撚中
係咪好撚chigger呀依家

攞來柒咪呢d

睇下你spin撚到連條timeline 都spin走埋

快D搵quote出黎啦柒頭皮

正面回應未

人工單野道歉未? 原來話佢鍾意亂up就叫defend?

你成日抄我講野做咩姐 問你係咪嬲嬲豬又學人trigger ?
又要學埋D emoji, 你係我隻狗黎?

唉喲喲 你嬲嬲豬牙 你隻小學雞又幾撚過癮 睇你個港女tone都幾撚似黑仔

人哋高級一毛

埋服左好耐

適當時候咪死出嚟囉

撚隻小學雞撚多5分鍾唔得閒了 巴打你慢慢

我都行開下

條賤種廢青咁得閒一陣間你唔覆佢又話你潛水

我係佢老豆射佢埋牆好過

最後得返呢2條撚屌係到互含
仲要用埋d 咩支那logic
“你是不是中國人，為什麼你用中文”
屌你用emoji你吹撚得我漲呀

Spin 來spin 去quote 埋d 評論文章出來就當駁左
Timeline 又話佢9up 又話illegal
駁都駁唔撚到
頂多就駁下can flight from China

仲好撚型講英文Not on my level

攞來柒

又行開下
廢鳩到咁
駁唔到又想攞尾彩

仲等緊呢2條互含出來駁下侵侵點樣做得好呀

China Joe

正面回應條timeline 未
侵仔做過咩鳩野想扮睇唔到唔認呀？

唔覺得鳩喎

回應#220未

快D搵啦柒頭皮 原來話trump 9up同屌柒new york governor=幫trump defend

你不如直接講凡係屌柒民主黨既就=幫trump defend啦

你真係惡撚過共產黨呀屌你老母 ！

唉喲喲 左報同new york mayor原來同trump講過同一樣野

點解你條傻系又唔屌柒佢地? 係咪又扮睇唔到呀?

你唔覺得鳩呀？
定係唔識睇英文？定係佢d 鳩野too long didn’t read?
哦
反正你乜都係扮盲睇唔撚到
用你個套「邏緝」
咁我唔覺得有需要回應喎

唔覺得有需要回應

點解我要屌柒佢呀
依家成個post 講緊侵仔俾人屌佢處理on9呀
你做乜撚野玩whataboutism 呀hoot 狗
淨係識轉移視線
你真係連5毛嘅level都冇

行開下但又忍唔住想攞尾彩

唔覺得鳩喎

去到呢度都可以完

你真係惡撚過共產黨呀屌你老母

屌柒其他同trump講同一樣野既人叫轉移視線

such a cute college kid

黑仔d fd ?

你都知你幾撚幼稚呀
That’s good on you. Next time at least give me some legit and creditable source.
We don’t need opinion pieces as your “source” and we certainly don’t need you to call an opinion “fact”.

不過你知個柒字點寫都好過hoot條傻鳩架喇

Quote 定出來啦柒頭
點樣講同一樣野呀
I don’t take responsibility 呀

喂屌你又駁d 唔駁d
個到成張list 咁長呀

我淨係屌緊侵仔同人地講左同一番說話個d 呀？

You don’t even sound like you’ve finished secondary education

Go back to school lil kid, and be sure to ask your teacher about the difference between standpoint and support

自己媒體模式慢慢搵啦傻尻

冇人理你張list呀柒頭皮

真係好撚可愛既姐你 還嘴都一定要跟足對方

巴打

唔洗再埋佢啦

唔好再回

極有可能支那共狗扮人

比其他人睇下隻小丑種種醜態姐

冇人理係因但為佢真係做左咁多鳩野
兒登仔不願面對
同5毛一鳩樣
駁唔到就玩正直線無視

極懷疑呢2條傻鳩咁積極互含其實係分身來

屌真係好撚廢
2個兒登仔都搞唔撚掂我
仲俾我撚狗咁撚

侵仔做左鳩野咪認囉柒頭
係到死雞撐飯蓋幫佢護行

你真係好可憐同可悲！成日汁住佢講過Ｄ咩，現實中就冇人ｃａｒｅ

你估好似你條ＬＯＳＥＲ廢青咁得閒咩 覆你條傻尻已經浪費時間！ 仲要開分身？ ＣＯＭＥ ＯＮ ＪＡＭＥＳ Ｗｈｏ ａｒｅ ｙｏｕ ？

洗乜自己開條comment chain 丫賤種狗
你係on my level 你就一早唔洗玩字眼玩ad hominem 玩straw man 啦
5毛3D你都用運哂
依家技窮要開條comment 攞尾彩
唔敢覆我喇

唔撚好意思阻撚住你攞尾彩

柒左咁多日
每個post 柒一次
俾人用返哂你d terms 落自己到
係咪好嬲嬲豬

you are a clown now, nobody take it seriously when they see your name

係咁開條新comment 出來想攞尾彩
俾人撚狗咁撚
Who’s the clown here

快D去覆post啦 呢度得我同你無人睇到架

睇你出醜被圍屌is my best entertainment of this hour

睇得出支共好緊張

睇你幾撚慘
走過去求救又求唔撚到
學支那人扮受害者

仲要俾我追住來繼續撚狗
連5毛都覺得你Not on my level 呀

你條肥婆真係too simple, sometimes naive

你覺得你追住我黎咬我會care

得閒帶下風向，點你條傻仔周圍咬下吠下已經好過癮

ｙｏｕ ａｒｅ ｍｙ ｐｕｐｐｅｔ

唔夠人講唔夠terms用要叫人做肥婆喇賤種狗
睇得出你死狗咁款係到默認自己柒過碌遮就爽到出水
仲要係到攞尾彩

想搵人幫你解圍?
你又太柒冇人想幫
好撚慘

nOt oN My lEveL
I’m just teasing you lil shit

放心喇, 小粉紅多國都有